陳根記執埋 真係頂唔順領展 有咩方法可以搞一搞佢

如題
巴打們有咩辣椒🌶️

暫時諗到有不斷投訴佢其下商鋪
有老鼠、消防設備簡陋等等

aeon 同出面幾間野都唔做啦 領展收番哂重新裝修

收購領展 收購佢公開出售嘅股權

時光機

毅進星 $100

買左領展總部個鋪位,再唔續佢租

搵陳浩天幫手，佢最中意食陳根記架啦

823 大把兩登仔揸手啦
唔淨止領展賺既

咁出名都執？

解決方法：無

我覺得領展既場講衛生同消防都好過共他管理公司
雖然佢真係幾黑心

push

買佢股票，等佢用錢補償我地

唔理佢設施點啦
我地一人一個電話打去消防、衛記
佢點都要check
Check到佢忙到pk

消防牌照及審批總區總部 / 政策課
電話 : 2733 7619
傳真 : 2367 3631

牌照及審批總區行政組
電話 : 2733 7617
傳真 : 2367 3631

消防設備課
電話 : 2733 7563
傳真 : 2722 1915

消防設備專責隊伍
電話 : 2733 7879
傳真 : 2722 1915

消防既電郵
電郵 : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

見到可疑既情況 有理冇理都搵一搵先
見一次搵一次